岩岩屯門48S小巴跌左個銀包

各位巴絲幫幫手
岩岩 23/ 9半夜2-3點
48S 旺角綠頂小巴番屯門
方型LV銀包 內有信用卡 提款卡 八達通
銀包好有意義 係過左身爸爸送既 所以希望各巴絲幫幫手
有薄酬
好人一生平安

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

幫推

留tg?

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

Push

推

銀包搵番了
好人一生平安